有冇人夢遺個夢境好逼真

仲係夢境同識既女做愛
唔知點解好似係會有好真既感覺
然後想射個下醒左
望住自己射條底褲 好撚慘阻止唔到悲劇發生
點解要逼我打J

次次夢遺都夢見自己打飛機
有次仲夢都對住香蕉打飛機之後射咗

從來沒有夢遺

年近30, 都未試過夢遺
是否悲哀

到底喺邊個趁我訓著咗幫我打飛機
仲要入侵埋我嘅潛意識

聽人講夢遺要洗底褲好煩

55

只有射精嗰下係真，樓主醒下啦

推我d po信唔信我打撚到你條弱智仔入廠牙

驚

佢推鳩晒我d PO上泥😭
你地住持下公道

我冇得罪你點解要咁做
我頭先咸左

名為 即日清
從不夢遺

仆街！

我覺得白智英d歌好正

5g

雙眼皮怪物

因為平時打得多？

咁大個仔都未試過夢遺 好想試